其實理工而家係咪仲有手足係入面? 我地仲可以點樣救佢地?

我知道入面仲有一個月糧，我亦唔相信佢地會被餓死。
但我地仲可以點樣救佢地? 長此下去唔係辦法

推

poly某同學 ：祝全部俾人拉

推
救人要緊
義士唔係condom

困獸鬥
人冇得出 鬼有得入

重點係天氣越嚟越凍，唔夠保暖都係一個問題...

如果入面夠資源其實係有無必要去救
佢封咁耐poly就封咁耐紅隧，都唔知邊個會頂唔順先

雖然問題都係仲會唔會有方法救到
有都唔係喺度開post講啦

唔好成日話係唔係condom

我自己都係黃埔何文田幫左手4日，係真係唔知點幫手⋯

每晚都成百人係出面幫手搵走佬路線，真係冇計 唉

等紅隧 / 尖東解封
保存體力

其實係真係冇